★又係蝗！劏房碎屍女童 8歲時隨母獲批來港定居

慘遭殺害的女童何美洁生於破碎家庭，自小已成為「人球」遭拋來拋去。據了解，美洁在四川出生，父母在她年幼時離婚，其後她隨母親生活，及後母親嫁到香港，她8歲時亦隨母獲批來港定居。雖然與生父分隔兩地，但父女感情深厚，一直保持聯絡，生父曾特意來港探望，與愛女團聚。

然而，早前其母因事不能照顧美洁，將美洁送返內地由生父照顧，直至約一年半前，美洁再被送返香港，與母親居於案發的劏房，並在附近的小學入讀4年級。雖然「漂流」於父母之間，更因此被迫停學及轉校，但她仍努力學習，操行及學業成績均表現優秀，今學年順利升讀6年級，原定來年考讀心儀中學。

據了解，警方事發後從校方取得緊急聯絡人資料，透過美洁在港的親友，取得其四川生父的聯絡方法，現正設法與他聯絡，以了解美洁生前與母親相處的情況，以及他們的家庭背景。

whole family係蝗

蝗

蝗婦：製作免治蝗肉飯都有罪？

蝗~原是你~撚屌你老味~

估到啦。

洁你老母
潔呀屌

陳云根